被廢老無辜批鬥

係油麻地見有位就坐
呀媽打來 掛住聽電話 望唔到有個呀叔帶住個廢老上車 對面兩個呀嬸迅速讓座
呀叔望住我同呀嬸好大聲話：「唉 依家啲後生唔讓老嘅讓！」
兩個呀嬸答返：「係囉！明知我地老人家唔企得嘛」成車人望住我
然後同聲同氣咁一唱一和講到九龍塘 話題環繞後生唔讓座 講來講去一篤屁
其實我見到實會讓 但我都睇唔到 好無辜 想出聲又廢時比人拍片剩係放某部份嘅片段上網 仲賴屎上身 唉

真係慘, 無奈

死老野唔企得關我撚事 返屋企坐囉

地下咪大把位坐囉，你又唔撚去坐？你比兩蚊架咋，望乜撚！？

唔企得又出到街同行到?

一撚定要讓咩
你出到聲我咪讓囉
你冇出聲咪姐係你冇需要
咁繼續坐有咩問題
係果2個阿嬸自己柒姐
人地冇叫到就懶好心讓左座
佔盡道德高地仲要唔抵得人地有得坐佢冇

我相信大部分香港人都係
你出到聲好好聲氣問 唔好意思 我年紀大行動唔係幾方便/隻腳有事...
10個都有9個會肯讓啦
一個唔讓就問第2個囉
而唔係個社會規定左一定要後生仔讓

站在道德高地